法律已死

警察都唔守法

宜家開始冇遊戲規則

想點就點。